#社畜嘅抗爭! 簡單一步改變輿論!

大家都知道基本上所有免費報都係奶共

尤其係am730嗰啲廢紙

但偏偏就係好多打工仔同埋師奶呀叔嘅朝早讀物

Step 1
我地未必個個人都上到前線
但免費報紙個個都可以攞!

可唔可以一人出多少少力
早少少出門口 行前兩步
攞晒啲報紙
全部掉晒去回收箱!!!

Step 2
返Office工嘅各位
不防可以買下蘋果
放喺公司Pantry
等同事有個吸收下資訊嘅機會

咁小事 你唔係有藉口唔做呀嘛?

光復香港!
時代革命!

自推

推

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳